msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-13 16:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-14 11:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_find_in_files\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+All"
msgstr "+全部"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "Only"
msgstr "仅当前"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+1 level"
msgstr "+1 层"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+2 levels"
msgstr "+2 层"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+3 levels"
msgstr "+3 层"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+4 levels"
msgstr "+4 层"

#: cd_fi_in_fi.py:62
msgid "+5 levels"
msgstr "+5 层"

#: cd_fi_in_fi.py:63
msgid "Don't skip"
msgstr "不要跳过"

#: cd_fi_in_fi.py:63
msgid "-Hidden"
msgstr "-隐藏"

#: cd_fi_in_fi.py:63
msgid "-Binary"
msgstr "-二进制"

#: cd_fi_in_fi.py:63
msgid "-Hidden, -Binary"
msgstr "-隐藏, -二进制"

#: cd_fi_in_fi.py:64
msgid "Don't sort"
msgstr "不要排序"

#: cd_fi_in_fi.py:64
msgid "By date, from newest"
msgstr "按日期, 从晚到早"

#: cd_fi_in_fi.py:64
msgid "By date, from oldest"
msgstr "按日期, 从早到晚"

#: cd_fi_in_fi.py:121 cd_fi_in_fi.py:132 cd_fi_in_fi.py:140 cd_fi_in_fi.py:152
#: cd_fi_in_fi.py:156 cd_fi_in_fi.py:159 cd_fi_in_fi.py:162
msgid "Must update the application"
msgstr "必须更新应用程序"

#: cd_fi_in_fi.py:142
msgid "The command works only with reports of FindInFiles plugin"
msgstr "该命令仅适用于 \"文件中查找\" 插件的报告"

#: cd_fi_in_fi.py:145
msgid "No info to repeat search"
msgstr "没有可重复搜索的信息"

#: cd_fi_in_fi.py:198
msgid ""
"Option allows to save separate search settings\n"
"                (search text, source folder, files mask etc)\n"
"                per each mentioned session or project.\n"
"                Each item in the option is RegEx,\n"
"                which is compared with the full path of session (project).\n"
"                First matched item is used."
msgstr ""
"选项允许保存单独的搜索设置\n"
"                (搜索文本, 源文件夹, 文件掩码等)\n"
"                每一个被提及的会话或项目.\n"
"                选项中的每一项都是正则表达式,\n"
"                与会话 (项目) 的完整路径进行比较.\n"
"                使用第一个匹配的项目."

#: cd_fi_in_fi.py:207
msgid "History"
msgstr "历史"

#: cd_fi_in_fi.py:211
msgid ""
"Copy options [.*], [aA], [\"w\"] from CudaText dialog to plugin's dialog."
msgstr "从 CudaText 对话框复制选项 [.*], [aA], [\"w\"] 到插件对话框."

#: cd_fi_in_fi.py:215 cd_fi_in_fi.py:222 cd_fi_in_fi.py:229
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: cd_fi_in_fi.py:218
msgid "Use selection text from current file when dialog opens."
msgstr "对话框打开时使用当前文件内选中的文本."

#: cd_fi_in_fi.py:225
msgid "Store Results between dialog call if setting is \"[ ]Send\"."
msgstr "如果设置为 \"[]发送\", 则在对话调用间存储结果."

#: cd_fi_in_fi.py:234
msgid ""
"List of lexer names to use for report file.\n"
"                  First available lexer is used."
msgstr ""
"用于报告文件的词法分析器名称列表.\n"
"                  使用第一个可用的词法分析器."

#: cd_fi_in_fi.py:242 cd_fi_in_fi.py:251 cd_fi_in_fi.py:268 cd_fi_in_fi.py:275
#: cd_fi_in_fi.py:289 cd_fi_in_fi.py:296 cd_fi_in_fi.py:303 cd_fi_in_fi.py:312
#: cd_fi_in_fi.py:365 cd_fi_in_fi.py:384 cd_fi_in_fi.py:403 cd_plug_lib.py:2129
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: cd_fi_in_fi.py:246
msgid ""
"Auto-write 'tab_size' to report's lexer-specific config,\n"
"               if no such setting. Use 0 to skip."
msgstr ""
"自动写入 \"tab_size\" 到报告的词法分析器指定的配置,\n"
"               如果没有此设置. 使用 0 跳过."

#: cd_fi_in_fi.py:255
msgid ""
"Allows Esc key to stop all stages of current search.\n"
"                If false, Esc stops only the current stage."
msgstr ""
"允许 Esc 键停止当前搜索的所有阶段.\n"
"                如果是 false, Esc 仅停止当前阶段."

#: cd_fi_in_fi.py:260 cd_fi_in_fi.py:320 cd_fi_in_fi.py:327 cd_fi_in_fi.py:334
#: cd_fi_in_fi.py:345
msgid "Searching"
msgstr "搜索中"

#: cd_fi_in_fi.py:264
msgid "Show report even if nothing found."
msgstr "即使没有发现任何内容也显示报告."

#: cd_fi_in_fi.py:271
msgid "[x]Append: Need to fold previous results."
msgstr "[x]添加: 需要折叠之前的结果."

#: cd_fi_in_fi.py:278
msgid "Close dialog if search has found matches."
msgstr "如果搜索找到匹配项则关闭对话框."

#: cd_fi_in_fi.py:285
msgid ""
"Length of substring (from field \"Find\"), which appears in the report "
"document title."
msgstr "出现在报告文档标题中的子字符串长度 (来自 \"查找\" 字段)."

#: cd_fi_in_fi.py:292
msgid "If report document has a filename, save report after filling it."
msgstr "如果报告文档有文件名, 则填写后保存报告."

#: cd_fi_in_fi.py:299
msgid "Activate document with report after filling it."
msgstr "填写后激活带有报告的文档."

#: cd_fi_in_fi.py:307
msgid ""
"Save search details (\"Find\", \"In folder\", …) in the first line of "
"report.\n"
"                The info will be used in command \"Repeat search for this "
"report-tab\"."
msgstr ""
"将搜索详细信息 (\"查找\", \"在文件夹中\" 等) 保存在报告的第一行中.\n"
"                 该信息将在命令 \"在此报告选项卡中重复搜索\" 中使用."

#: cd_fi_in_fi.py:316
msgid "Append specified string to the field 'Not in files'."
msgstr "将指定的字符串添加到 \"不在文件中\" 字段."

#: cd_fi_in_fi.py:323
msgid "Size of buffer (at file start) to detect binary files."
msgstr "用于检测二进制文件的缓冲区大小 (在文件开始处)."

#: cd_fi_in_fi.py:330
msgid ""
"If value>0, skip all files, which sizes are bigger than this value (in Kb)."
msgstr "如果值>0, 则跳过所有大小大于该值 (以 Kb 计) 的文件."

#: cd_fi_in_fi.py:338
msgid ""
"Default encoding to read files.\n"
"                If value is empty, then the following is used:\n"
"                  cp1252 for Linux,\n"
"                  preferred encoding from locale for others (Win, macOS, …)."
msgstr ""
"读取文件的默认编码.\n"
"                如果值为空, 则使用以下内容:\n"
"                  cp1252 用于 Linux,\n"
"                  其余使用系统语言环境的首选编码 (Win、macOS...)."

#: cd_fi_in_fi.py:350
msgid ""
"Style to mark found fragment in report.\n"
"                Full form:\n"
"                   \"fif_mark_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                Color values: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                Values for border sides: \"solid\", \"dash\", \"2px\", "
"\"dotted\", \"rounded\", \"wave\" "
msgstr ""
"在报告中标记已找到的片段样式.\n"
"                完整形式:\n"
"                   \"mark_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                颜色值: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                边框值: \"solid\", \"dash\", \"2px\", \"dotted\", "
"\"rounded\", \"wave\" "

#: cd_fi_in_fi.py:369
msgid ""
"Style to mark replaced fragment in report (unique in line).\n"
"                Full form:\n"
"                   \"fif_mark_true_replace_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                Color values: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                Values for border sides: \"solid\", \"dash\", \"2px\", "
"\"dotted\", \"rounded\", \"wave\" "
msgstr ""
"在报告中标记已替换的片段样式 (行内唯一).\n"
"                完整形式:\n"
"                   \"fif_mark_true_replace_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                颜色值: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                边框值: \"solid\", \"dash\", \"2px\", \"dotted\", "
"\"rounded\", \"wave\" "

#: cd_fi_in_fi.py:388
msgid ""
"Style to mark replaced fragment in report (not unique in line).\n"
"                Full form:\n"
"                   \"fif_mark_false_replace_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                Color values: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                Values for border sides: \"solid\", \"dash\", \"2px\", "
"\"dotted\", \"rounded\", \"wave\" "
msgstr ""
"在报告中标记已替换的片段样式 (在行中不唯一).\n"
"                完整形式:\n"
"                   \"fif_mark_false_replace_style\":{\n"
"                     \"color_back\":\"\", \n"
"                     \"color_font\":\"\",\n"
"                     \"font_bold\":false, \n"
"                     \"font_italic\":false,\n"
"                     \"color_border\":\"\", \n"
"                     \"borders\":{\"left\":\"\",\"right\":\"\",\"bottom\":"
"\"\",\"top\":\"\"}\n"
"                   },\n"
"                颜色值: \"\" - skip, \"#RRGGBB\" - hex-digits\n"
"                边框值: \"solid\", \"dash\", \"2px\", \"dotted\", "
"\"rounded\", \"wave\" "

#: cd_fi_in_fi.py:475
msgid "To view/edit options install plugin \"Options Editor\""
msgstr "要查看/编辑选项, 请安装 \"选项编辑器\" 插件"

#: cd_fi_in_fi.py:495
msgid "\"Find in Files\" options"
msgstr "\"文件中查找\" 选项"

#: cd_fi_in_fi.py:521
msgid "No"
msgstr "否"

#: cd_fi_in_fi.py:521
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cd_fi_in_fi.py:550
msgid "No preset to config"
msgstr "没有预设可配置"

#: cd_fi_in_fi.py:560
msgid "Options is restored from preset"
msgstr "选项从预设恢复"

#: cd_fi_in_fi.py:670
msgid "&Presets:"
msgstr "预设(&P):"

#: cd_fi_in_fi.py:673 cd_fi_in_fi.py:721
msgid "&Name:"
msgstr "名称(&N):"

#: cd_fi_in_fi.py:676
msgid "Move &up"
msgstr "上移(&U)"

#: cd_fi_in_fi.py:677
msgid "Move &down"
msgstr "下移(&D)"

#: cd_fi_in_fi.py:678
msgid "Clon&e"
msgstr "克隆(&E)"

#: cd_fi_in_fi.py:679
msgid "Dele&te"
msgstr "删除(&T)"

#: cd_fi_in_fi.py:681
msgid "&What to restore:"
msgstr "要恢复的(&W):"

#: cd_fi_in_fi.py:683 cd_fi_in_fi.py:725
msgid "With values:"
msgstr "使用值:"

#: cd_fi_in_fi.py:686
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: cd_fi_in_fi.py:687 cd_fi_in_fi.py:728 cd_fi_in_fi.py:1044
#: cd_plug_lib.py:2202
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cd_fi_in_fi.py:689
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: cd_fi_in_fi.py:720
msgid "Save preset"
msgstr "保存预设"

#: cd_fi_in_fi.py:723
msgid "&What to save:"
msgstr "要保存的(&W):"

#: cd_fi_in_fi.py:727 cd_fi_in_fi.py:1043
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: cd_fi_in_fi.py:729
msgid "#{}: \"{}\" in \"{}\""
msgstr "#{}: \"{}\" 于 \"{}\""

#: cd_fi_in_fi.py:748
msgid "Options is saved to preset: "
msgstr "选项已保存到预设: "

#: cd_fi_in_fi.py:791
msgid "Options is restored from preset: "
msgstr "选项从预设恢复: "

#: cd_fi_in_fi.py:839
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"If report will be sent to tab \n"
"    [x] Send\n"
"then option \"Tree type\" in dialog \"{morp}\" allows to set:\n"
" \n"
"{shtp}\n"
msgstr ""
"\n"
"如果报告会被发送到选项卡 \n"
"    [x] 发送\n"
"则允许设置对话框 \"{morp}\" 中的选项 \"树类型\":\n"
" \n"
"{shtp}\n"

#: cd_fi_in_fi.py:847
msgid ""
"\n"
"┌────────────────────────────┬──────────────┬────────────────────────────┬───────────────────────────────────────────┐\n"
"│          Command           │    Hotkey    │           Trick            "
"│                  Comment                  │\n"
"╞════════════════════════════╪══════════════╪════════════════════════════╪═══════════════════════════════════════════╡\n"
"│ Find                       │        Enter │                            │ "
"If focus not in Results/Source            │\n"
"│ Count matches              │        Alt+T │                            "
"│                                           │\n"
"│ Find filenames             │       Ctrl+T │                            "
"│                                           │\n"
"├────────────────────────────┼──────────────┼────────────────────────────┼───────────────────────────────────────────┤\n"
"│ Focus to Results           │   Ctrl+Enter │                            │ "
"If focus not in Results/Source            │\n"
"│ Open found fragment        │        Enter │                            │ "
"If focus in Results. Selects the fragment │\n"
"│ Close and go to found      │   Ctrl+Enter │                            │ "
"If focus in Results. Selects the fragment │\n"
"│ Close and go to found      │   Ctrl+Enter │                            │ "
"If focus in Source. Restores selection    │\n"
"│ Fold Results branch        │       Ctrl+= │                            │ "
"If focus in Results                       │\n"
"├────────────────────────────┼──────────────┼────────────────────────────┼───────────────────────────────────────────┤\n"
"│ In current file            │ Ctrl+Shift+C │      Shift+Сlick \"Current\" "
"│                                           │\n"
"│ In all tabs                │              │ Ctrl      +Сlick \"Current\" "
"│                                           │\n"
"│ In current tab             │              │ Ctrl+Shift+Сlick \"Current\" "
"│                                           │\n"
"│ Choose file                │       Ctrl+B │      Shift+Сlick  \"Browse\" "
"│                                           │\n"
"│ Depth \"Only\"               │        Alt+Y │                  Ctrl+Num0 "
"│                                           │\n"
"│ Depth \"+1 level\"           │        Alt+! │                  Ctrl+Num1 "
"│                                           │\n"
"│ Depth \"All\"                │        Alt+L │                  Ctrl+Num9 "
"│                                           │\n"
"├────────────────────────────┼──────────────┼────────────────────────────┼───────────────────────────────────────────┤\n"
"│ Save values as preset      │       Ctrl+S │                            "
"│                                           │\n"
"│ Presets dialog             │   Ctrl+Alt+S │                            "
"│                                           │\n"
"│ Use Preset #1(..#5)        │  Ctrl+1(..5) │                            │ "
"Others from menu/dialog                   │\n"
"│ Use Layout #1(..#5)        │   Alt+1(..5) │                            │ "
"Others from menu                          │\n"
"├────────────────────────────┼──────────────┼────────────────────────────┼───────────────────────────────────────────┤\n"
"│ ±\"Not in\"/±\"Replace\"       │        Alt+V │                            "
"│ 4-states loop to show/hide                │\n"
"│ Engine options             │       Ctrl+E │                            "
"│                                           │\n"
"│ Configure vert. alignments │              │             Ctrl+Сlick \"=\" "
"│                                           │\n"
"├────────────────────────────┼──────────────┼────────────────────────────┼───────────────────────────────────────────┤\n"
"│ Call CudaText's \"Find\"     │       Ctrl+F │                            │ "
"With transfer patern/.*/aA/\"w\"            │\n"
"│ Call CudaText's \"Replace\"  │       Ctrl+R │                            │ "
"With transfer paterns/.*/aA/\"w\"           │\n"
"│ Dialog \"Help\"              │        Alt+H │                            "
"│                                           │\n"
"└────────────────────────────┴──────────────┴────────────────────────────┴───────────────────────────────────────────┘\n"
msgstr ""

#: cd_fi_in_fi.py:884
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"• \".*\" - Option \"Regular Expression\". \n"
"It allows to use in field \"Find what\" special symbols:\n"
"    .   any character\n"
"    \\d  digit character (0..9)\n"
"    \\w  word-like character (digits, letters, \"_\")\n"
"In field \"Replace with\":\n"
"    \\1  to insert first found group,\n"
"    \\2  to insert second found group, ... \n"
"See full documentation on page\n"
"    docs.python.org/3/library/re.html\n"
" \n"
"• \"w\" - {word}\n"
" \n"
"—————————————————————————————————————————————— \n"
" \n"
"• Values in fields \"{incl}\" and \"{excl}\" can contain\n"
"    ?       for any single char,\n"
"    *       for any substring (may be empty),\n"
"    [seq]   any character in seq,\n"
"    [!seq]  any character not in seq. \n"
"Note: \n"
"    *       matches all names, \n"
"    *.*     doesn't match all.\n"
" \n"
"• Values in fields \"{incl}\" and \"{excl}\" can filter subfolder names \n"
"if they start with \"/\".\n"
"Example.\n"
"    {incl:12}: /a*  *.txt\n"
"    {excl:12}: /ab*\n"
"    {fold:12}: c:/root\n"
"    Depth       : All\n"
"    Search will consider all *.txt files in folder c:/root\n"
"    and in all subfolders a* except ab*.\n"
" \n"
"• Set special value \"{tags}\" (in short <t> or <Tabs>) for field \"{fold}\" "
"to search in opened documents.\n"
"Fields \"{incl}\" and \"{excl}\" will be used to filter tab titles, in this "
"case.\n"
"To search in all tabs, use mask \"*\" in field \"{incl}\".\n"
"See also: menu items under button \"=\", \"Scope\".\n"
" \n"
"• Set special value \"{proj}\" (in short <p>) for field \"{fold}\" to search "
"in project files.\n"
"See also: menu items under button \"=\", \"Scope\".\n"
" \n"
"—————————————————————————————————————————————— \n"
" \n"
"• \"Age\" (advanced search options).\n"
"    {olde}\n"
" \n"
"• \"First\" (advanced search options).\n"
"    {frst}\n"
" \n"
"—————————————————————————————————————————————— \n"
" \n"
"• Long-term searches can be interrupted by ESC.\n"
"Search has three stages: \n"
"    picking files, \n"
"    finding fragments, \n"
"    reporting.\n"
"ESC stops any stage. \n"
"When picking and finding, ESC stops only this stage, so next stage begins.\n"
" \n"
"—————————————————————————————————————————————— \n"
" \n"
"• Use right click or Context keyboard button \n"
"to see context menu over these elements\n"
"    \"Find\", \"Replace\", \"Current\", \"Browse\", Depth combobox\n"
" \n"
"—————————————————————————————————————————————— \n"
"You are welcome to plugin forum. See bottom link.\n"
msgstr ""

#: cd_fi_in_fi.py:976
msgid "\"Find in Files\" help"
msgstr "\"文件中查找\" 帮助"

#: cd_fi_in_fi.py:983
msgid "Hotkeys+Tricks"
msgstr "热键+技巧"

#: cd_fi_in_fi.py:984
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: cd_fi_in_fi.py:985
msgid "Tree types"
msgstr "树类型"

#: cd_fi_in_fi.py:991
msgid "Plugin forum"
msgstr "插件论坛"

#: cd_fi_in_fi.py:1011
msgid "See \"mouse_goto_definition\" in default.json and user.json"
msgstr "参见 default.json 和 user.json 中的 \"mouse_goto_definition\""

#: cd_fi_in_fi.py:1012
msgid "<no action>"
msgstr "<无动作>"

#: cd_fi_in_fi.py:1013
msgid "Navigate to same group"
msgstr "导航到相同组"

#: cd_fi_in_fi.py:1014
msgid "Navigate to next group"
msgstr "导航到下个组"

#: cd_fi_in_fi.py:1015
msgid "Navigate to prev group"
msgstr "导航到上个组"

#: cd_fi_in_fi.py:1016
msgid "Navigate to next group, activate"
msgstr "导航到下个组, 激活"

#: cd_fi_in_fi.py:1017
msgid "Navigate to prev group, activate"
msgstr "导航到上个组, 激活"

#: cd_fi_in_fi.py:1026
msgid "Configure found result navigation by double-click"
msgstr "配置查找结果的双击导航"

#: cd_fi_in_fi.py:1070
msgid ""
"Space-separated file or folder masks.\n"
"Folder mask starts with \"/\".\n"
"Double-quote mask, which needs space-char.\n"
"Use ? for any character and * for any fragment.\n"
"Note: \"*\" matchs all names, \"*.*\" doesnt match all."
msgstr ""
"空格分隔的文件或文件夹掩码.\n"
"文件夹掩码以 \"/\" 开头.\n"
"双引号掩码, 需要空格.\n"
"使用 \"?\" 表示任意字符, \"*\" 表示任意片段.\n"
"注意: \"*\" 匹配所有名称, \"*.*\" 不匹配全部."

#: cd_fi_in_fi.py:1075
msgid ""
"\n"
" \n"
"Always excluded: {}\n"
"See option \"fif_always_not_in_files\" to change."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"总是排除:\n"
"   {}\n"
"请参阅引擎选项 \"always_not_in_files\" 进行更改."

#: cd_fi_in_fi.py:1080
msgid ""
"Regular expression\n"
"Format for found groups in Replace: \\1"
msgstr ""
"正则表达式\n"
"在替换中已找到的分组格式: \\1"

#: cd_fi_in_fi.py:1083
msgid "Case sensitive"
msgstr "大小写敏感"

#: cd_fi_in_fi.py:1084
msgid ""
"Option \"Whole words\". It is ignored when:\n"
"  Regular expression (\".*\") is turned on,\n"
"  \"Find what\" contains not only letters, digits and \"_\"."
msgstr ""
"选项 \"整个单词\" 会被忽略, 当:\n"
"  启用正则表达式 (\".*\"),\n"
"  \"查找内容\" 不仅包含字母, 数字和 \"_\"."

#: cd_fi_in_fi.py:1088
msgid ""
"Choose folder.\n"
"Shift+Click or Ctrl+B - Choose file to find in it."
msgstr ""
"选择文件夹.\n"
"Shift+Click 或 Ctrl+B - 选择要查找的文件."

#: cd_fi_in_fi.py:1091
msgid ""
"Start folder(s).\n"
"Space-separated folders.\n"
"Double-quote folder, which needs space-char.\n"
"~ is user Home folder.\n"
"$VAR or ${{VAR}} is environment variable.\n"
"{} to search in tabs (in short <Tabs> or <t>).\n"
"{} to search in project folders (in short <p>)."
msgstr ""
"开始文件夹.\n"
"空格分隔的文件夹.\n"
"双引号文件夹, 需要空格符.\n"
"~ 是用户主文件夹.\n"
"$VAR 或 ${{VAR}} 是环境变量.\n"
"{} 在标签页中搜索 (简写为 <Tabs> 或 <t>).\n"
"{} 在项目文件夹中搜索 (简写为 <p>)."

#: cd_fi_in_fi.py:1099
msgid ""
"Which subfolders will be searched.\n"
"Alt+Y or Ctrl+Num0 - Apply \"Only\".\n"
"Alt+! or Ctrl+Num1 - Apply \"+1 level\".\n"
"Alt+L or Ctrl+Num9 - Apply \"+All\" subfolders."
msgstr ""
"将搜索哪些子文件夹.\n"
"Alt+Y 或 Ctrl+Num0 - 应用 \"仅当前\".\n"
"Alt+! 或 Ctrl+Num1 - 应用 \"+1 层\".\n"
"Alt+L 或 Ctrl+Num9 - 应用 \"+全部\" 子文件夹."

#: cd_fi_in_fi.py:1104
msgid ""
"Use folder of current file.\n"
"Shift+Click or Ctrl+Shift+C - Prepare search in the current file.\n"
"Ctrl+Click   - Prepare search in all tabs.\n"
"Shift+Ctrl+Click - Prepare search in the current tab."
msgstr ""
"使用当前文件的文件夹.\n"
"Shift+Click 或 Ctrl+Shift+C - 准备在当前文件中搜索.\n"
"Ctrl+Click   - 准备在所有选项卡中搜索.\n"
"Shift+Ctrl+Click - 准备在当前选项卡中搜索."

#: cd_fi_in_fi.py:1109
msgid "Advanced search options"
msgstr "高级搜索选项"

#: cd_fi_in_fi.py:1110
msgid "Output report to tab/file"
msgstr "输出报告到选项卡/文件"

#: cd_fi_in_fi.py:1111
msgid "Advanced tab report options"
msgstr "高级选项卡报告选项"

#: cd_fi_in_fi.py:1112
msgid ""
"Local menu\n"
"Ctrl+Click - Adjust vertical alignments..."
msgstr ""
"本地菜单\n"
"Ctrl+点击 - 调整垂直对齐方式..."

#: cd_fi_in_fi.py:1125
msgid ""
"M[, F]\n"
"Stop after M fragments will be found.\n"
"Search only inside F first proper files.\n"
"    Note: If Sort is on then steps are\n"
"     - Collect all proper files\n"
"     - Sort the list\n"
"     - Use first F files to search"
msgstr ""
"M[, F]\n"
"找到 M 个片段后停止.\n"
"只搜索前 F 个文件内第一个符合条件的文件.\n"
"    注意: 如果已开启排序, 则顺序为\n"
"     - 收集所有符合条件的文件\n"
"     - 对列表进行排序\n"
"     - 搜索前 F 个文件"

#: cd_fi_in_fi.py:1134
msgid "hour(s)"
msgstr "小时"

#: cd_fi_in_fi.py:1134
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: cd_fi_in_fi.py:1134
msgid "week(s)"
msgstr "周"

#: cd_fi_in_fi.py:1134
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: cd_fi_in_fi.py:1134
msgid "year(s)"
msgstr "年"

#: cd_fi_in_fi.py:1135
msgid ""
"\"N\" or \"<N\" or \">N\".\n"
"Skip files if the age less or more then N.\n"
"\"N\" and \"<N\" are equal.\n"
"\"0\" to all ages."
msgstr ""
"\"N\" 或 \"<N\" 或 \">N\".\n"
"跳过文件当年龄少于或大于 N.\n"
"\"N\" 和 \"<N\" 是等价的.\n"
"\"0\" 表示不限年龄."

#: cd_fi_in_fi.py:1140
msgid ""
"Format of the reported tree structure.\n"
"Compact - report all found line with full file info:\n"
"    path(r[:c:l]):line\n"
"    path/(r[:c:l]):line\n"
"  Tree schemes\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <full_path(row[:col:len])>: line with ALL marked fragments\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <full_path>: #count\n"
"         <(row[:col:len])>: line with ALL marked fragments\n"
"Sparse - report separated folders and fragments:\n"
"    dir/file(r[:c:l]):line\n"
"    dir/file/(r[:c:l]):line\n"
"  Tree schemes\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <root>: #count\n"
"        <dir>: #count\n"
"          <file.ext(row[:col:len])>: line with ONE marked fragment\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <root>: #count\n"
"        <dir>: #count\n"
"          <file.ext>: #count\n"
"            <(row[:col:len])>: line with ONE marked fragment\n"
"For \n"
"  sorted files\n"
"and for search in tabs\n"
"  In folder={}\n"
"only Compact options are used.\n"
"When a conflict occurs, \"Tree type\" is automatically changed."
msgstr ""
"报告树结构的格式.\n"
"紧凑 - report all found line with full file info:\n"
"    path(r[:c:l]):line\n"
"    path/(r[:c:l]):line\n"
"  Tree schemes\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <full_path(row[:col:len])>: line with ALL marked fragments\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <full_path>: #count\n"
"         <(row[:col:len])>: line with ALL marked fragments\n"
"稀疏 - report separated folders and fragments:\n"
"    dir/file(r[:c:l]):line\n"
"    dir/file/(r[:c:l]):line\n"
"  Tree schemes\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <root>: #count\n"
"        <dir>: #count\n"
"          <file.ext(row[:col:len])>: line with ONE marked fragment\n"
"    +Search for \"*\"\n"
"      <root>: #count\n"
"        <dir>: #count\n"
"          <file.ext>: #count\n"
"            <(row[:col:len])>: line with ONE marked fragment\n"
"For \n"
"  sorted files\n"
"and for search in tabs\n"
"  In folder={}\n"
"only Compact options are used.\n"
"当发生冲突时, \"树类型\" 会自动更改."

#: cd_fi_in_fi.py:1171
msgid "Conte&xt -{}+{}"
msgstr "上下文(&X) -{}+{}"

#: cd_fi_in_fi.py:1172
msgid "Show result line and both its nearest lines, above and below result."
msgstr "显示结果行及其最近的行 (位于结果上方和下方)"

#: cd_fi_in_fi.py:1173
msgid "Align columns (filenames/numbers) by widest cell width"
msgstr "按最宽的单元格宽度对齐列 (文件名/数字)"

#: cd_fi_in_fi.py:1174
msgid ""
"Start search.\n"
"Shift+Click  - Put report to new tab.\n"
"   It is like pressing Find with option \"Show in: {}\".\n"
"Ctrl+Click  - Append result to existing report.\n"
"   It is like pressing Find with option \"[x]Append results\"."
msgstr ""
"开始搜索.\n"
"Shift+点击 - 将报告放到新的选项卡.\n"
"   这就像按下查找按钮, 并选择 \"显示在: {}\".\n"
"Ctrl+点击 - 将结果附加到现有的报告.\n"
"   就像按下带 \"[x]附加结果\" 选项的查找按钮一样。"

#: cd_fi_in_fi.py:1180
msgid ""
"Start search and replacement.\n"
"Shift+Click  - Run without question\n"
"   \"Do you want to replace...?\""
msgstr ""
"开始搜索和替换.\n"
"Shift+点击 - 不询问直接运行\n"
"   ”你要替换......吗?\""

#: cd_fi_in_fi.py:1184
msgid ""
"Count matches only.\n"
"Shift+Click or Ctrl+T - Find file names only.\n"
" \n"
"Note: Alt+T and Ctrl+T works if button is hidden."
msgstr ""
"仅计算匹配项.\n"
"Shift+Click 或 Ctrl+T - 仅查找文件名.\n"
" \n"
"注意: Alt+T 和 Ctrl+T 在按钮隐藏时生效."

#: cd_fi_in_fi.py:1189
msgid ""
"Save options for future. Restore saved options.\n"
"Shift+Click - Show presets list in applying history order.\n"
"Ctrl+Click   - Apply last used preset.\n"
" \n"
"Note: Alt+S works if button is hidden.\n"
"Ctrl+1 - Apply first preset.\n"
"Ctrl+2 - Apply second preset.\n"
"Ctrl+3 - Apply third preset."
msgstr ""
"保存选项以供将来使用. 恢复保存的选项.\n"
"Shift+点击 - 按应用历史顺序显示预设列表\n"
"Ctrl+点击   - 应用上次使用的预设.\n"
" \n"
"注意: Alt+S 按钮隐藏时生效.\n"
"Ctrl+1 - 应用第一个预设.\n"
"Ctrl+2 - 应用第二个预设.\n"
"Ctrl+3 - 应用第三个预设."

#: cd_fi_in_fi.py:1199
msgid ""
"In which encodings try to read files.\n"
"First suitable will be used.\n"
"\"{}\" is slow.\n"
" \n"
"Default encoding: {}"
msgstr ""
"使用哪种编码尝试读取文件.\n"
"将使用第一个适用的编码.\n"
"\"{}\" 会很慢.\n"
" \n"
"默认编码: {}"

#: cd_fi_in_fi.py:1282 cd_fi_in_fi.py:1735 cd_fi_in_fi.py:1743
msgid "[Clear fixed files]"
msgstr "[清空固定的文件]"

#: cd_fi_in_fi.py:1283 cd_fi_in_fi.py:1745
msgid "[Add fixed file]"
msgstr "[添加固定的文件]"

#: cd_fi_in_fi.py:1306
msgid "(no results)"
msgstr "(没有结果)"

#: cd_fi_in_fi.py:1315
msgid "Find in Files ({})"
msgstr "在文件中查找 ({})"

#: cd_fi_in_fi.py:1545
msgid "sorted"
msgstr "已排序"

#: cd_fi_in_fi.py:1547
msgid "age"
msgstr "年龄"

#: cd_fi_in_fi.py:1548
msgid "first \""
msgstr "开头 \""

#: cd_fi_in_fi.py:1555
msgid "append to "
msgstr "添加到 "

#: cd_fi_in_fi.py:1556
msgid "Report: "
msgstr "报告: "

#: cd_fi_in_fi.py:1558
msgid "aligned"
msgstr "对齐"

#: cd_fi_in_fi.py:1559
msgid "context-{}+{}"
msgstr "上下文-{}+{}"

#: cd_fi_in_fi.py:1562
msgid "Search: "
msgstr "搜索: "

#: cd_fi_in_fi.py:1685
msgid "S&kip files:"
msgstr "跳过文件(&K):"

#: cd_fi_in_fi.py:1687
msgid "S&ort file list:"
msgstr "文件列表排序(&O):"

#: cd_fi_in_fi.py:1689
msgid "A&ge (0=all):"
msgstr "年龄(&G) (0=全部):"

#: cd_fi_in_fi.py:1692
msgid "&Firsts (0=all):"
msgstr "开头(&F) (0=全部):"

#: cd_fi_in_fi.py:1694
msgid "&Encodings:"
msgstr "编码(&E):"

#: cd_fi_in_fi.py:1737
msgid "Clear all fixed files ({}) for \"{}\"?"
msgstr "清空全部固定的文件 ({}) 于 \"{}\"?"

#: cd_fi_in_fi.py:1737
msgid "Report to"
msgstr "报告至"

#: cd_fi_in_fi.py:1783
msgid "&Report to:"
msgstr "报告至(&R):"

#: cd_fi_in_fi.py:1785
msgid "Appen&d results"
msgstr "添加到结果(&D)"

#: cd_fi_in_fi.py:1786
msgid "&Tree type:"
msgstr "树类型(&T):"

#: cd_fi_in_fi.py:1788
msgid "&Align (r:c:l)"
msgstr "对齐(&A) (r:c:l)"

#: cd_fi_in_fi.py:1789
msgid "Add conte&xt lines"
msgstr "添加上下文行(&X)"

#: cd_fi_in_fi.py:1790
msgid "&Before:"
msgstr "此前(&B):"

#: cd_fi_in_fi.py:1792
msgid "A&fter:"
msgstr "此后(&F):"

#: cd_fi_in_fi.py:1960 cd_fi_in_fi.py:1976 cd_fif_api.py:69
msgid "detect"
msgstr "检测"

#: cd_fi_in_fi.py:1977
msgid "<{}> (search setting)"
msgstr "<{}> (搜索设置)"

#: cd_fi_in_fi.py:1979
msgid "Source encoding"
msgstr "源文件编码"

#: cd_fi_in_fi.py:2004
msgid "<ERROR. See \"Source encoding\" in menu>"
msgstr "<错误. 参见菜单 \"源文件编码\">"

#: cd_fi_in_fi.py:2010
msgid "(no source)"
msgstr "(没有源文件)"

#: cd_fi_in_fi.py:2034 cd_fi_in_fi.py:2055 cd_fi_in_fi.py:2073
msgid "Fill the \"{}\" field"
msgstr "填写 \"{}\" 字段"

#: cd_fi_in_fi.py:2039
msgid "Do you want to replace in {}?"
msgstr "你想替换 {} 中的内容吗?"

#: cd_fi_in_fi.py:2040
msgid "current tab"
msgstr "当前选项卡"

#: cd_fi_in_fi.py:2041
msgid "all tabs"
msgstr "所有选项卡"

#: cd_fi_in_fi.py:2042
msgid "all found files"
msgstr "所有找到的文件"

#: cd_fi_in_fi.py:2051 cd_fi_in_fi.py:2076 cd_fi_in_fi.py:2079
msgid "Fix quotes in the \"{}\" field"
msgstr "修复 \"{}\" 字段中的引号"

#: cd_fi_in_fi.py:2062 cd_fi_in_fi.py:2069
msgid ""
"Set correct \"{}\" reg.ex.\n"
"\n"
"Error:\n"
"{}"
msgstr ""
"设置正确的 \"{}\" reg.ex.\n"
"\n"
"错误:\n"
"{}"

#: cd_fi_in_fi.py:2095
msgid ""
"Set existing folder in \"{}\" \n"
"or use \"{}\" \n"
"or use \"{}\".\n"
"\n"
"=/Presets can help."
msgstr ""
"在 \"{}\" 中设置现有文件夹 \n"
"或使用 \"{}\" \n"
"或使用 \"{}\".\n"
"\n"
"=/Presets 可能有帮助."

#: cd_fi_in_fi.py:2170
msgid "tab"
msgstr "选项卡"

#: cd_fi_in_fi.py:2170
msgid "file"
msgstr "文件"

#: cd_fi_in_fi.py:2192
msgid "Search stopped"
msgstr "搜索停止"

#: cd_fi_in_fi.py:2197
msgid "No {}s picked"
msgstr "没有选取 {}"

#: cd_fi_in_fi.py:2212
msgid "No matches found (in {} {})"
msgstr "未找到匹配 (在 {} {} 中)"

#: cd_fi_in_fi.py:2214
msgid "Found {} {} in {}({}) {}"
msgstr "找到 {} {} 于 {}({}) {}"

#: cd_fi_in_fi.py:2352
msgid "Remove \"{}\"?"
msgstr "移除 \"{}\"?"

#: cd_fi_in_fi.py:2362
msgid "Name to save dialog and controls positions"
msgstr "保存对话框和控件位置的名称"

#: cd_fi_in_fi.py:2368
msgid "Name \"{}\" already used. Overwrite?"
msgstr "名称 \"{}\" 已被使用. 是否要覆盖?"

#: cd_fi_in_fi.py:2402
msgid "Apply layout: {}"
msgstr "应用布局: {}"

#: cd_fi_in_fi.py:2426 cd_fif_api.py:177
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: cd_fi_in_fi.py:2464
msgid "Open fragment"
msgstr "打开片段"

#: cd_fi_in_fi.py:2465 cd_fi_in_fi.py:2473
msgid "Go to fragment"
msgstr "跳转到片段"

#: cd_fi_in_fi.py:2467
msgid "Fold branch"
msgstr "折叠分支"

#: cd_fi_in_fi.py:2469
msgid "Copy Results to tab"
msgstr "将结果复制到选项卡"

#: cd_fi_in_fi.py:2486
msgid "Count matches only"
msgstr "仅计算匹配项"

#: cd_fi_in_fi.py:2487
msgid "Find file names only"
msgstr "仅查找文件名"

#: cd_fi_in_fi.py:2490
msgid "Find and replace"
msgstr "查找并替换"

#: cd_fi_in_fi.py:2491
msgid "Find and replace (without question)   [Shift+\"{}\"]"
msgstr "查找并替换(不询问)   [Shift+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2494 cd_fi_in_fi.py:2780
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: cd_fi_in_fi.py:2495
msgid "Find and put report to new tab   [Shift+\"{}\"]"
msgstr "查找并将报告放到新选项卡   [Shift+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2496
msgid "Find and append result to existing report   [Ctrl+\"{}\"]"
msgstr "查找并将结果附加到现有报告   [Ctrl+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2502
msgid "Use folder of current file"
msgstr "使用当前文件的文件夹"

#: cd_fi_in_fi.py:2503
msgid "Prepare search in the current file   [Shift+\"{}\"]"
msgstr "预备在当前文件中搜索   [Shift+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2505
msgid "Prepare search in all tabs   [Ctrl+\"{}\"]"
msgstr "预备在所有选项卡中进行搜索   [Ctrl+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2506
msgid "Prepare search in the current tab   [Shift+Ctrl+\"{}\"]"
msgstr "预备在当前选项卡中搜索   [Shift+Ctrl+\"{}\"]"

#: cd_fi_in_fi.py:2508
msgid "Fill \"{}\" to find in project folders"
msgstr "填写 \"{}\" 以在项目文件夹中查找"

#: cd_fi_in_fi.py:2509
msgid "Fill \"{}\" to find in tabs"
msgstr "填写 \"{}\" 以在选项卡中查找"

#: cd_fi_in_fi.py:2512
msgid "Choose folder…"
msgstr "选择文件夹…"

#: cd_fi_in_fi.py:2513
msgid "Choose file to find in it…"
msgstr "选择要查找的文件…"

#: cd_fi_in_fi.py:2516
msgid "Apply \"Onl&y\"   [Ctrl+Num0]"
msgstr "应用 \"仅当前\"(&Y)   [Ctrl+Num0]"

#: cd_fi_in_fi.py:2517
msgid "Apply \"+1 level\"   [Ctrl+Num1]"
msgstr "应用 \"+1 层\"   [Ctrl+Num1]"

#: cd_fi_in_fi.py:2518
msgid "Apply \"+A&ll\"   [Ctrl+Num9]"
msgstr "应用 \"+全部\"(&l)   [Ctrl+Num9]"

#: cd_fi_in_fi.py:2521
msgid "Options for report t&o tab…"
msgstr "报告选项卡的选项(&O)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2522
msgid "Extra options for s&earch…"
msgstr "额外搜索选项(&E)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2523
msgid "&View and edit engine options…"
msgstr "查看和编辑引擎选项(&V)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2524
msgid "&Configure navigation with double-click in tab report…"
msgstr "配置结果页中的双击导航(&C)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2525
msgid "Source encod&ing{}…"
msgstr "源文件编码{}(&I)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2528
msgid "Show \"{}\""
msgstr "显示 \"{}\""

#: cd_fi_in_fi.py:2529
msgid "Show \"{}\" and \"{}\""
msgstr "显示 \"{}\" 和 \"{}\""

#: cd_fi_in_fi.py:2534
msgid "&Save preset as…"
msgstr "预设另存为(&S)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2535
msgid "Presets [{}]…"
msgstr "预设 [{}]…"

#: cd_fi_in_fi.py:2549
msgid "Set Results o&ver Source"
msgstr "在源文件上设置结果(&V)"

#: cd_fi_in_fi.py:2550
msgid "&Save dialog and controls positions..."
msgstr "保存对话框和控制位置(&S)..."

#: cd_fi_in_fi.py:2555
msgid "&{}: Restore \"{}\""
msgstr "&{}: 恢复 \"{}\""

#: cd_fi_in_fi.py:2559
msgid "&Forget"
msgstr "清除(&F)"

#: cd_fi_in_fi.py:2564
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#: cd_fi_in_fi.py:2565
msgid "Sco&pe"
msgstr "查找范围(&P)"

#: cd_fi_in_fi.py:2566
msgid "&Browse"
msgstr "浏览(&B)"

#: cd_fi_in_fi.py:2567
msgid "&Depth"
msgstr "深度(&D)"

#: cd_fi_in_fi.py:2568
msgid "Pre&sets"
msgstr "预设(&S)"

#: cd_fi_in_fi.py:2569
msgid "&Layout"
msgstr "布局(&L)"

#: cd_fi_in_fi.py:2573
msgid "&Help…"
msgstr "帮助(&H)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2759
msgid "&aA"
msgstr "&aA"

#: cd_fi_in_fi.py:2760
msgid "\"&w\""
msgstr "\"&w\""

#: cd_fi_in_fi.py:2762
msgid "*&Find what:"
msgstr "*查找内容(&F):"

#: cd_fi_in_fi.py:2764
msgid "&Replace with:"
msgstr "替换为(&R):"

#: cd_fi_in_fi.py:2766
msgid "*&In files:"
msgstr "*在文件中(&I):"

#: cd_fi_in_fi.py:2768
msgid "Not in files:"
msgstr "不在文件中:"

#: cd_fi_in_fi.py:2770
msgid "*I&n folder:"
msgstr "*在文件夹中(&N):"

#: cd_fi_in_fi.py:2773
msgid "&Browse…"
msgstr "浏览(&B)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2774
msgid "&Current"
msgstr "当前(&C)"

#: cd_fi_in_fi.py:2776
msgid "For s&earch…"
msgstr "用于搜索(&E)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2777
msgid "Sen&d"
msgstr "发送(&D)"

#: cd_fi_in_fi.py:2778
msgid "t&o…"
msgstr "至(&O)…"

#: cd_fi_in_fi.py:2781
msgid "Re&place"
msgstr "替换(&P)"

#: cd_fif_api.py:50
msgid "+Search"
msgstr "+搜索"

#: cd_fif_api.py:51
msgid "+Replace"
msgstr "+替换"

#: cd_fif_api.py:53
msgid "<Project Folders>"
msgstr "<项目文件夹>"

#: cd_fif_api.py:54
msgid "<Open Files>"
msgstr "<打开文件>"

#: cd_fif_api.py:59
msgid "<prior tab>"
msgstr "<先前的选项卡>"

#: cd_fif_api.py:60
msgid "<new tab>"
msgstr "<新建选项卡>"

#: cd_fif_api.py:61
msgid "path(r):line"
msgstr "路径(r):行"

#: cd_fif_api.py:62
msgid "path(r:c:l):line"
msgstr "路径(r:c:l):行"

#: cd_fif_api.py:63
msgid "path/(r):line"
msgstr "路径/(r):行"

#: cd_fif_api.py:64
msgid "path/(r:c:l):line"
msgstr "路径/(r:c:l):行"

#: cd_fif_api.py:65
msgid "dir/file(r):line"
msgstr "目录/文件(r):行"

#: cd_fif_api.py:66
msgid "dir/file(r:c:l):line"
msgstr "目录/文件(r:c:l):行"

#: cd_fif_api.py:67
msgid "dir/file/(r):line"
msgstr "目录/文件/(r):行"

#: cd_fif_api.py:68
msgid "dir/file/(r:c:l):line"
msgstr "目录/文件/(r:c:l):行"

#: cd_fif_api.py:333
msgid "{} for \"{}\" in \"{}\" from {} ({} matches in {}({}) files)"
msgstr "{} 为 \"{}\" 在 \"{}\" 自 {} ({} 匹配于 {}({}) 个文件)"

#: cd_fif_api.py:343
msgid "{} \"{}\" to \"{}\" in \"{}\" from {} ({} changes in {}({}) files)"
msgstr "{} \"{}\" 至 \"{}\" 于 \"{}\" 自 {} ({} 变更在 {}({}) 个文件)"

#: cd_fif_api.py:362 cd_fif_api.py:414
msgid "[ESC?] Report: {}%"
msgstr "[ESC?] 报告: {}%"

#: cd_fif_api.py:364 cd_fif_api.py:416
msgid "(Report stopped on {}%) "
msgstr "(报告停止在 {}%) "

#: cd_fif_api.py:527 cd_fif_api.py:578
msgid "No tab for navigation"
msgstr "没有用于导航的选项卡"

#: cd_fif_api.py:580
msgid "No file for navigation"
msgstr "没有用于导航的文件"

#: cd_fif_api.py:673
msgid "Line {} has bad data for navigation"
msgstr "行 {} 用于导航的数据已损坏"

#: cd_fif_api.py:711 cd_fif_api.py:713
msgid "Undefined report to jump. Fill new report or navigate with old one."
msgstr "跳转到未定义的报告. 填写新报告或使用旧报告进行导航."

#: cd_fif_api.py:715 cd_fif_api.py:820
msgid "Command doesn't work with multi-carets"
msgstr "命令不适用于多个光标"

#: cd_fif_api.py:734
msgid "Line \"{}\":{} has no data for navigation"
msgstr "行 \"{}\":{} 没有用于导航的数据"

#: cd_fif_api.py:760 cd_fif_api.py:763
msgid "No data to jump"
msgstr "无数据可跳转"

#: cd_fif_api.py:831
msgid "Line {} has no data for navigation"
msgstr "行 {} 没有用于导航的数据"

#: cd_fif_api.py:1124
msgid "[ESC?] Search: {}% [found {} matches in {}({}) files]"
msgstr "[ESC?] 搜索: {}% [已发现 {} 匹配于 {}({}) 个文件]"

#: cd_fif_api.py:1130
msgid "(Search stopped on {}%) "
msgstr "(搜索停止在 {}%) "

#: cd_fif_api.py:1195
msgid "Cannot read \"{}\" (encoding={}/{}): {}"
msgstr "无法读取 \"{}\" (编码={}/{}): {}"

#: cd_fif_api.py:1267
msgid "tab:"
msgstr "选项卡:"

#: cd_fif_api.py:1348
msgid "[ESC?][Found {} file(s) in {} dir(s)] Picking in: {}"
msgstr "[ESC?][已发现 {} 个文件于 {} 目录] 选取于: {}"

#: cd_fif_api.py:1353
msgid "(Picking stopped) "
msgstr "(选取已停止) "

#: cd_fif_api.py:1462
msgid "Stop?"
msgstr "停止?"

#: cd_plug_lib.py:2131
msgid "Send the report to the address"
msgstr "将报告发送到地址"

#: cd_plug_lib.py:2133
msgid "or post it on"
msgstr "或将其发布在"

#: cd_plug_lib.py:2135
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_plug_lib.py:2199
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: cd_plug_lib.py:2200
msgid ""
"Apply the fittings to controls of all dialogs.\rCtrl+Click  - Show data to "
"mail report."
msgstr "将配件应用到所有对话框的控件.\rCtrl+Click  - 将数据显示在邮件报告."

#: cd_plug_lib.py:2204
msgid "Adjust vertical alignments"
msgstr "调整垂直对齐方式"
